''PS4 FIFA18 PRO CLUB邀人''

已有隊D3
招長期隊友 每晚10點-1點
專打控球433陣式 最好有咪可party溝通
暫時任何位置都招
有意留psn 保持良好溝通關係 thx

Add tg ok?

Danny6969

tg ok?

冇玩tg 可否psn thx

Minor55148

好緊火

打緊 轉頭add

Accept左搵唔到你隊波

108 lake 人地隊波

可否add psn?

desmolau

轉頭

最少三人開波 我隊波今日冇人 去咗人地隊波踢 可add psn先

nathantam3 add me psn

Added ching

psn: LHMR-

今晚add

今晚10點開波有冇人

psn Mangooo_0

你隊波有冇後防？
我地隊波長期d1 招人

冇後防

轉頭add

psn KK-T800

psn oscarphantomTvT
D1 CLUB 以前隊友玩曬其他GAME
主打翼/cm

Added

依家有兩個 三個或以上開波 最好可party thx

Tmr add

Psn:devilcry002

今晚9點波

想試腳但psn係我個名黎...

唔緊要 等你psn